［緊急集氣］SOS! 親愛的巴絲打們 幫忙like 1個好嗎？

Please like and support!!

美感既野實在好難理解，但都真係需要你地既幫助，雙拳難敵四手，電話簿都R到爛埋，加上出like唔洗出錢咁有意義。

真係仲好欠like，求親愛既巴絲集氣煲下我個仔。

覺得柒既 屌細力少少，同講聲對唔住先，小弟好怕痛。